我膽粗粗走咗去中環盤鳩啲鬼佬做乜唔戴口罩！

是咁的！我係GFHG 和理巴
外國人唔撚戴罩呢樣野相信大家都點頭認同！
但係咪就咁算？
當然唔得啦
所以我決定帶住本牛浸字典走去中環
「捉鬼！」

正所謂捉鬼要用Camera
就係咁我成立嘅「捉鬼」敢死隊
決定將呢塊照妖鏡大大力車落鬼佬塊面度

想知道鬼佬點解唔戴罩？

入嚟支持下我哋GFHG channel啦

我哋未來仲有
全民大練幹
同大家一齊健身健心！
一齊疫境自強！一齊食！玩！訓！

我哋仲有IG PAGE

如果有啲咩題材想我哋拍嘅
可以留言我哋會齊上齊落同大家死掂佢！

仲有一個屌鳩我哋
話佢哋南非仲勁
香港好小事

唔係香港人自己做足防護措施
你可以喺香港咁開心咩？

目測外國人唔戴口罩比率係一半以上

推

外國人唔見棺材唔留眼淚

拉

好多食咗檸檬嘅辛酸

點解要咁做

多謝支持

我覺得樓主要educate佢地 唔係笑尻佢就算

btw仲有冇出新衫?

其實無笑佢哋呀，睇片就知我邊夠膽
仲派口罩俾佢哋添

無了，做YouTube好似幫到多啲
想做返資訊性嘅嘢

我仲問咗鬼佬佢哋喺咩地方接收資訊
用咩Apps咁

仲有菲傭姐姐佢哋都有問

其實好多外國人覺得香港政府無問題

中環嘅外國人其實都幾離地

推！加油巴打！已subscribe

新聞好多都俾中共滲透左
同埋佢哋覺得唔關自己事

愛你喔
和理巴好開心

喺訪問過程中
發現佢哋可能好有錢啦
住愉景灣嗰批直情好似平衡時空咁
無人戴罩

緊係離地，香港好多職業啲外國人待遇好過香港本地人好多，佢地好食好住，唔洗住劏房，又有班人會崇洋，慢慢咪離曬地

啱呀，佢收到嘅都係官方資訊
覺得有做嘢
我嗰吓呆撚咗

推
支持 做得好
班仆街白豬唔屌唔得

佢哋接收唔到貼地資訊
所以林鄭登報紙係真係有用

見到鬼佬就除罩say Hi!

拍得好好，支持

俾鬼佬請食檸檬食到嘴都咩埋

輕推5

4

拍鳩醒奶鬼佬屎眼d on9仔

3

2

真心見到鬼有時驚過大陸人

1

白鬼嘅話係8成以上

認同請分享

唔係唔接收係唔肯接收姐，肯接收既一早戴曬口罩甚至盡量唔出街啦

真人見到我唔夠膽講嘢大聲㗎我

G chi

外國巴話，外國爆緊都係唔戴

白皮賤畜唔戴罩覺得自己好清高，睇唔起你班愚民戴罩覺得你哋迷信落後無知愚昧

好睇高質
好彩都有外國人知中共咩料不過外國人普遍低估咗武肺係真....

你個名

愉景灣不嬲都小島咁

好高危喎清
班on9鬼中左招既就野埋比你

而家出街見到有唔帶罩嘅鬼佬會彈開九尺遠 再投以一個厭惡嘅眼光

有啲無接受訪問嘅就唔知啦
受得嘅其實都算好

之後會再捉鬼

其實好多外國人都好撚離地，平行時空咁
辛苦晒和理巴
會CLS

我就做哂安全措施
為搏君一笑
但我不入地獄 誰入地獄

4m37s
識嘢

辛苦嘅係香港人

辛苦哂

目測B

不是行動post

全民大練幹

笑死我
推唔到都幫推

其實真係要當面屌柒佢等佢驚

push

鬼佬：轉頭Dum咗落垃圾桶啦

edit 幾正

對唔住，平時都會岀行動post

Like subscribe咗
加油

巴打有料

唔受嗰啲接受程度仲差

著白T嗰個男仔明明都唔信中共，但又夠膽唔戴口罩

唔明點解咁多人鍾意話因為武漢肺炎係中共搞出黎，所以唔好屌鬼佬
一個負責爆發，一個負責傳播
根本中共同白皮豬一樣要屌，冇衝突

你小心

on9，你唔撚戴，遲啲咪勁囉

佢中咗招實賴鳩你

又幾搞笑，支持巴打已經follow左

推，條片幾好睇

遲下岀

無包膠係佢哋熱情咋

你去保釋我得？中西區狗屋

推唔郁都推

㩒錯不推文

啲片好搞笑

巴打加油

支持樓主
屌你老母班撚屌連咩叫入鄉隨俗都唔知
真係當自己大撚晒

你上soho 睇下 仲多無口罩

支持
已subscribe

樓主gg

死掂還死掂
死還死呀，和理巴好撚純潔冰清

崇洋撚：白人做野唔洗你地班黃皮猴教

已訂閱加like
支持本土製作

唔錯

咁香港電訊用戶又少一個了

補返一句！鬼佬都有好嘅

好有心巴打
幫推

算鳩數啦

你的訂閱就是我的動力喔

教唔到，佢地自以為受過高等教育 西方科學精神，真係唔見coffin唔流馬尿

高掛我的夢

you are likely

鬼佬係手足

見咗都唔流
歐洲爆到加零一棺材都唔夠
班友置生死於度外嘅根本無得搞

推唔到

外國人好似睇得好化
戴咗有用 唔戴無用 但戴咗都係會中 咁戴唔戴都無所謂

蒙主寵照

因為唔係自己屋企嘛

咪撚影衰香港人啦
垃圾樓主

支持

巴打整得好正，要俾個 like

幾撚高質

一開始話冇需要戴
後尾又話覺得中共有隱瞞疫情

英豚歐豬

Push

仲有班信自然療法既鬼佬

支持 已經CLS.

班人真係離地加無腦

其實佢哋唔太清楚發生咩事

忠言逆耳
快啲講清楚咩事

無辦法啦，殖民地係崇洋係鐘意洋腸，其實全世界都係白人地位高啲，不過唔會有人講出面啫

和理巴一定好開心

一齊互推

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

我見到d鬼佬唔有罩 會望住佢

呢單嘢見到，外國並無想像咁先進
只係包裝靚

巴打有心 幫你推下

順手禁錯不推文 sor

其實驚就應該留係屋企
唔好諗住個口罩擋得曬
減少接觸同聚集先最有用
仲可以減少消耗口罩
留比真係有需要既人用

佢地心底好多都好鍾意獨裁 只不過當年獨裁輸左

有料

聽天由命 隨遇而安？

點解佢地唔信中共但都堅持唔戴口罩

叻

喺自由嘅國度鍾意獨裁

You are lonely

仲以為喺條片無度有

South Africa is irrelevant

好多鬼佬係twitter個username後面加咩communism, Marxism etc 仲成日做中共打手添啊

乜佢地唔知中共practice緊嘅只係state capitalism
唔會覺得Chinese communist party係communism嘅異端架咩

無呀，拍唔到
因為佢哋係一路走一路回頭講

拍得唔錯 剪接唔差
果斷cls

佢哋係咪以為獨裁佢哋會係一個勁人？

權威性人格

香港人都一樣唔熟外國歷史文化

通常呢啲人都係社會低層
覺得自己懷才不遇

都啱
戴口罩係公德心

大陸人、香港廢老好似睇得好化
戴咗有用 唔戴無用 但戴咗都係會中 咁戴唔戴都無所謂

全民大練幹呢個正

CLS

私了

我覺得果啲人多數心態只係懶型，唔係真係好了解馬克思主義

高質，剪得好正

呢班係stay左好耐嘅鬼都咁唔自劣

班鬼好撚蠢
問佢美國搞到咁驚唔驚
唔驚死 驚唔驚失業

Subscribed and liked

鬼佬真係要見棺材先見眼淚

高質
啲後製做得好好

想睇佢地點睇香港確診數字咁低
但 1.香港係最近中國既地方
2. 人口密度最高既地方
3.早期有確診個案既地方
佢地覺得香港咩抗疫手法用啱？

如果係衛生意識高/有帶口罩
點解唔跟香港人手法去抗疫？

我地係數字上都證明左係work

賓賓同樓主講you are lonely
識食

keep going
support

都估到會唔夠膽

我公司班鬼佬個個都睇南華早報,你話呢

鬼佬太安逸 唔識居安思危

早就訂閱咗
行動支持>把口支持

成程鬼死咁客氣既訪問，奶晒d 鬼既屎眼咁款,咁叫捉鬼？ DLLM

我都有
兩個鬼妹一個帶一個冇
仲大聲笑
我指住佢大叫trash

都戇撚鳩屌鳩班高級人種
亞洲人真係冇得救

嚟得香港做生意 / 工作嘅外國人，九成係睇準咗大陸個市場，佢地點會唔愛人民幣？

be educated of the situation

咁所以南非咪咁勁
我地咪小事囉

冇衝突架佢哋班鬼佬去到外國就係享受人生㗎啦

唔識居安思危仲要睇埋深紅嘅南早, 唔離地就有鬼啦

G持

好睇支持

下次去問福建黨

行你老母動啊
而家仲有咩行動? 又要人去送頭?

班自以為smart ass嘅白鬼就由佢啦 佢要死唔俾佢死咩

港女照樣繼續奶

多謝大佬

撳埋我鐘仔

毒撚邊夠膽

樓主要訪問我可以幫手識講福建話

有得諗喎
跑唔跑得快先

好波

跑得快
認真講，一百個福建人入面都可能都會有一個係手足
我有親戚係+係遊行遇過

人地爆得勁關我地咩事
同佢鬥勁?
broken logic

我都黑人問號
嗰個係南非白人

高質

福建國勁揪

福建同香會，不了

兩個鬼女掂咗口鼻有無十次...

subscribed

鬼佬都係咁
知同做係兩回事
可以我太樣衰緊張

早中早好返
遲啲人人都中就冇人醫你

笑死

幫推 之前出街帶口罩俾鬼佬笑

咁人地唔戴又關你咩事

新義和團

幾正 推

巴打真勇士

背景音樂太嘈
可以細聲番啲

個背景音樂真係現場背景音樂嚟
我哋無落過BGM

如果佢有百毒不侵，絕不傳染嘅抗體
就可以唔關我事

認同！！！！推！！！！

早中無藥醫喎
唯一保證就係有得火化

我都收到風，都係唔戴
爆得勁過911

啲特效恰到好處
tree嗰度笑咗

好勇！
已subscribe 加follow

subscribed
好睇支持

非洲爆得勁對會唔會加劇香港疫情冇直接關係
人地(係香港生活)唔戴會令香港疫情 有直接關係
而香港爆得勁會增加我中招風險 所以關我事

如果你話唔關事既話 你就同講緊:
我打你一拳 關你乜事?
我斬你全家 關你乜事?
一樣
文明人 唔該用邏輯對話

好正

由戴口罩與否可睇得出南亞裔係真香港人

香港南亞裔普遍有戴,跟隨香港潮流,有啲仲派埋一份,已經融入香港社會,而鬼佬理得你,堅持己見,唔肯入鄉隨俗,因為佢地只係香港嘅過客,遲下就會告老還鄉,回歸祖國

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

睇rthk

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

班白豬都傻嘅

下次出中環拍第二集，睇下班鬼佬會離地成點，
又或者訪問下其他外籍人士:南亞人/菲傭/大陸人，探討下佢地咩心態
btw,其實都有好多外國人都乖乖地戴口罩注重衛生嘅

睇咗. 呢條好睇.

最後個姐姐

拍得幾好 好有心機已cls

D Editing 好抵死下 haha Support!

本身有諗過去問南亜手足同印度手足㗎
時間唔夠

個d收錢propaganda la

點解條片唔駁佢地?

上次食飯見到隔離枱啲鬼佬 入餐廳嗰陣冇帶口罩 我驚到調左枱
班鬼佬知之後仲笑9我

樓主d片幾高質 支持

唔錯唔錯

閱已訂

個件鬼妹咁弱智口罩為咗俾你唔好掂塊面？？？

上世紀初西方已經識戴口罩 點知百年後啲後代越黎越蠢

1係數字10都係數字 有咩分別?
出到街鬼知你隔離個個係咪白肺佬 預期佛系抗疫不如做多一小步 戴個口罩好撚難?

g持

17世紀瘟疫醫生已經識戴罩
依家21世紀你同我講戴口罩冇用

戴口罩只係一種信仰
有無用存在分歧﹐
強迫人感覺好野蠻

我p牌推唔起， sor!
Btw, 有冇得向外國人傳一個訊息，戴口罩同載comdom一樣，做個負責任的公民！

好搞笑

你同我講有撚用咩 夠膽出街屌鬼佬囉東亞病夫

拍得幾好喎
Suppor

可以呀，下次舉埋紙牌

睇返爆發數字就知係咪有用
口罩唔係好安全
但戴口罩係一個意識

好睇

可能人地中過好返有坑體

加油

good

推！

好正 加油爸打

唔係好關題目事
但幅圖好靚想分享吓

Push.

真係
戴一半又唔戴咁 日日出街播毒咁款

會繼續努力

之後有叫佢哋戴返

如果美軍來了大家會唔會叫佢地戴口罩？on9連登

會呀，嚟咗再算

你問咪答你囉

屌好撚高汁 subscribed 加油

加油巴打
已CLS
真係要練體能 全民大練幹

下次見到佢講中國收農地做土改仲勁 南非好小事

正

唔係想話你抄人....

但係D 後期特效, 同過場Caption 同<今日問真啲> 真係有D似...

btw....加油~!巴打~!!

做得好，巴打

搵班公屋樓下打躉賭啤既廢老，同班鬼佬坐埋一齊幾分鐘，佢地就會明

原因：英文係母語

高汁

佢地係咪唔知D病毒會騎響D飛沫氣霧度

用黎打外國文宣戰

幫手叫佢地Follow 國際文宣組instagram

同埋黃色經濟圈 英文版 instagram

唔洗理佢，白鬼圍內好多都笑鳩南非白人的。

不嬲外國人都唔鍾意帶口罩
相反亞洲人

可唔可以幫我推埋呢條片，我p牌推唔郁，幫下手plz

拉左

其實呢個係個風格嚟，本身係外國Youtuber咁剪
啲人覺得好笑所以好流行

請啲廢老過去旅行下
可以佢哋做到朋友呢

知驚就唔會唔戴啦

原意就係想咁

原來係岀名五毛

其實唔好咁理所當然咁認為"外國人明知"

事實唔少傳媒控制資訊下, 的確唔少地方o既人冇辦法接收真實信息
但佢o地自己未必知

推推推

pushhhhh

啱佢哋只係過嚟享受

所以文宣先咁重要

CSL

要全民民宣